「復4」回到過去搶寶石，會唔會揀星爵跳戇鳩舞時搶力量寶石

到時笑撚死